文尼向艾達臣道歉

要怪就怪堆話唔應該紅既利狗吧🤦🏻‍♂️
文尼無心的🤦🏻‍♂️😢

梳牙

咁撚樣衰就抵比人踢啦🤣

Ok

你咁無口德抵你踢日乙

👍🏼